Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng mời một và mười hai 2017)
Slug: new-developers-2017-12
Date: 2018-01-01 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Translator: Trần Ngọc Quân
Lang: vi
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Ben Armstrong (synrg)
  * Frédéric Bonnard (frediz)
  * Jerome Charaoui (lavamind)
  * Michael Jeanson (mjeanson)
  * Jim Meyering (meyering)
  * Christopher Knadle (krait)


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Chris West
  * Mark Lee Garrett
  * Pierre-Elliott Bécue
  * Sebastian Humenda
  * Stefan Schörghofer
  * Stephen Gelman
  * Georg Faerber
  * Nico Schlömer



Xin chúc mừng!
